聲援加泰正式啟動 網軍將會全面進場

先睇睇加泰獨立既簡介片段:

我地一輸 面對既打壓將會俾加泰情況更差
加上佢地獨派領袖判唔合理既刑期
點解有人出黎話怕中計所以唔應該出聲?

我屌撚哂你班中計黨
先唔睇香港獨唔獨立
淨係打壓異己 人權 自治呢d位 我地都應該support啦下嘛

reddit upvote/ twitter retweet呢d最基本既做齊佢

光復香港
時代革命

自推1連

自推2連

唔好用獨立字眼
用freedom
Fight for democracy
Stand up against dictorship
Be water my friend
呢d普世價值黎，無得輸

自推3連

自推4連

自推５連

自推6連